荃灣圍住手足行可疑三人組

荃灣手足小心岩岩係路德圍瘋狂跟住手足行個3個人
橙衫 白衫 黑衫 疑似福建幫踩線
上左架銀色私家車
SZ 613

推！！ 荃灣手足留意！！

傳開去！！

push

荃灣手足小心

推

葵涌村葵馥苑外持鐵通黑社會集結

好多人都留意到佢3個架！！好大隻，福建幫個啲撚樣既樣！！

認衫，有相乎嘅打咗先

推！！ 留意住架車！！

冇，個3個人著t shirt 牛仔褲，t shirt係白色橙色黑色 三個都好高大！！

仲有鞋

荃灣係咪有活動宜家？
要人參與

小心黑幫

車牌係鬼校巴！！！！！

推！！